[畫鞋] 畫成片漸變色上對鞋

又係我呀
今次唔講畫技唔畫人
單純將對鞋改到漸變色
但就會講下好多巴打好有興趣嘅製作過程

嚟個成品圖先 :

好多時都唔記得影相
影返個鞋盒label先，本身單純一對全白鞋
貼好晒遮蓋膠紙係啲唔想上色嘅位就開得工

然後就到整漸層嘅重點工具

就係噴槍
巴打睇到呢到唔好屌我住
就算無噴槍，用染料都ok
只係會無咁smooth，似水彩化染多啲
方法同平時畫水彩一樣，只係轉左用酒精開稀

另外聽講觀塘有間鋪有得上去租噴槍用
但唔知用唔用得angelus paint

今次呢隻漸變就用左以下呢四種色

第一層，溝一滴下面嗰隻等佢無咁鮮

第二層，直接用

都係直接用嘅第三層

溝左少少Caramel等佢無咁深

過程無影相
但重點有三個
第一，上嘅次序淺色到深色會好啲
因為噴多左都易救啲，可以用深色遮返佢
第二，拎遠啲噴，大約10-15cm距離
一嚟避免太多顏料太厚
二嚟噴得廣左個漸層會漸變得靚啲
第三，唔好心急
唔好因為上得太淺就隊埋去/㩒到最盡
咁會太過實色，而且亦會搞到層顏料太厚會易甩左

得一開始有影，改到忘我

咁噴完拆膠紙之後其實都仲有嘢做
就係執漏，有啲位膠紙突左少少出嚟就上返好佢

最後上層finisher就搞掂
但呢對仲有啲細節想加所以我就未上住

照舊有啲咩問題答到嘅都會盡答

覺得正嘅支持下小弟，
follow返個ig :
yauyau_jy

落雨係咪變返白

塑膠彩嚟

本身就防水，上層glazer係保護佢唔好咁易花

Up

玩左幾耐？
幾有趣

噴個過程連埋換色洗噴槍大概一個鐘多啲就搞掂
貼膠紙反而搞仲耐

UPUP

我都霖住自己整對Air force 但係畫畫好差

可以試下係個勾到畫下花紋先

著落會唔會好焗唔透氣

無乜影響，係睇對鞋本身透唔透氣多

UP

up

推

噴槍幾錢

2600，有氣缸嘅泵連枝0.5頭嘅噴槍
長玩係抵玩嘅

加左啲細節

push

收工一推

巴打SET噴槍買左幾錢?
細個做過tanning salon 有支噴槍幫客做spray tan
支槍要係外國訂幾錢蚊支都未計部機

純粹為興趣巴打都好dum 本